Poly 舊 Hall開元offer求調物華

如題
有無絲打派到物華offer唔想要可以調

求救助🙇🏼‍♀️